**Задание:**

Скопировать код из проекта `swapi-films-hooks` в новую папку `swapi-films-router`, и переписать существующий код следующим образом:
 - Подключить библиотеку React Router
 - При заходе на главную страницу (`/`), пользователь должен автоматически перенаправляться на страницу `/films`
 - В приложении должно быть две рабочих страницы:
   - `/films`, на которой показывается список фильмов и кнопка "Детальнее". При нажатии на кнопку, пользователь перенаправляется на страницу конкретного фильма
   - `/films/${filmId}`, на которой показывается дополнительнвя информация про фильм, которая раньше показывалась под его названием при нажатии кнопки. Также на данной странице должна быть кнопка "Назад", которая возвращает пользователя обратно на страницу со списком всех фильмов

**Необязательное задание продвинутой сложности:**

Добавить страницу 404, которая будет показываться на всех неизвестных роутах.
 
**Время на выполнение:**

50 минут
